Hi Sobat Sanber
Disini kita berdua membuat sebuah blog artike,dimana antara web(frontend) & cms(backend) kita pisah, knp supaya lebih mudah pembagian kerjanya.
disini kita sertakan DB yg sudah ada isinya..atau bissa migrate di folder cms

cms :
username : papagaul@gmail.com
password : papagaul18


Untuk folder WEB ( Front End)
- LIST ALL ARTICLE
- DETAIL ARTICLE
- LIST ARTICLE BERDASARKAN CATEGORY
- USER BISA BERKOMENTAR PADA DETAIL ARTIKEL

Untuk folder WEB (BACK END)
-CRUD USER
-CreateDelete ADMIN
-CRUD CATEGORY
-CRUD ARTIKEL (update sama delete gagal) serius mentok :(



Update: 16.07 minggu..


terimakasi sudah membaca :)